铃木卖了一些，主要是卖给那些在蜜月期结束、现实到来时一定把车藏起来的车主。 约翰·伯恩斯/自行车世界| 2020年9月10日|大众科学 
 Aké应该在需要的时候提供可靠的防守，但曼城真正需要的中后卫是那不勒斯的卡里杜·库利巴利。 利物浦会再次夺得英超冠军，还是曼城能把冠军夺回来? Terrence Doyle | 2020年9月10日|FiveThirtyEight 
 巨闪形成于被称为中尺度对流系统的巨大雷暴和云层覆盖网络中。 读者询问太阳核心的中微子、巨型闪光和贻贝|科学新闻员工| 2020年9月6日|科学新闻 
 它可以支持多达三个骑手，并设有一个“kwik-connect”挂钩系统，方便连接到您的拖绳，一个重型尼龙罩，和一个速度安全阀，方便充气。 最好的划船管道|大众科学商业团队| 2020年9月3日|大众科学 
 这个神奇的制造者几乎都是刀片，但不用担心，它有一个安全操作的保护罩和一个光滑设计的手柄，这样你可以得到很好的抓地力。 比萨切刀，将给你一片你的梦想|大众科学商业团队|020年9月2日|大众科学 
 他们躲在巴黎东北部的一家印刷厂里，把一名工作人员扣为人质。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 赫卡比身穿一件蓝色条纹衬衫，左手腕上戴着一块银色手表，在封面上显得眉飞色跳。 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 直到像萨拉·迪图姆这样的关注喷子出现，试图再次掩盖这一切。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 Jourdan Dunn是12年来首位登上英国《Vogue》杂志封面的黑人女性。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 当宣布Jourdan Dunn将成为12年来首位登上英国《Vogue》杂志封面的黑人模特时，我很难过。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 表达式的所有元素都相互修改，因此没有一个简单的规则可以涵盖所有的情况。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 葡萄树是普遍的最爱，很少离开视野; 虽然它似乎经常覆盖一半的土地在视线。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 他就这样诱骗了他们，这对幸运的夫妇得以在黑暗的掩护下到达英军防线。 红年|路易斯·特雷西 
 如果再多一个师，我们可以尝试一下:就目前情况来看，我的部队跑不了那么远。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 这时篮子里发出一阵扭打的声音，洛克用它坚硬的喙拍打着篮子盖，叫道:“嘘!” 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔